今日早走既 無去既 準備黎緊罷工罷市 對準政權

今日早走既 無去既 準備黎緊罷工罷市 對準政權
現時已經非一條條例咁簡單 而係對準完全無能既儡侶政權